[突擊測驗] 有冇人記得另一半個電話號碼?

我就唔記得喇
萬一冇帶電話出街, 我問人借電話都call 唔到佢

記得
唔記得

嗯

唔好記住。
因為分咗手你都會記得個電話

會迫自己背咗佢

記老豆老母電話

81028332

仆街我連佢身份證護照都背到

正評

純粹唔小心，明明都分咗兩三年

我有，我真係有

明明拍拖果時無乜講電話
但分手到依家都仲記住

我背撚埋佢個ex既電話俾我捉姦用

24567111

我仲未忘記到ex個電話號碼

27778899

21800000

97538642

冇女

記得女友
屋企人
仲有十零個fd電話

本身唔記得
後來趺左電話搵佢唔到要靠ig搵佢
之後就背左佢電話入腦啦

屌 好中